何妖遇襲真相

屌，邊個襲擊佢關我撚事咩，佢死左咁又點

唔好比佢件事Spin走左科大學生腦死件事

好喇，大公報尋晚已經預測到佢會受襲喇，劇本一早寫好

何妖被受傷，咁正苦咪大條道理推遲選舉羅！

全民集氣，為周同學祈禱!

推

求link